ToNick - 衰喺個掣度(Official MV)

衰喺個掣度
曲：ToNick
詞：ToNick
編：ToNick
監：ToNick

香港呢排
細菌佈滿每條街
手指呢排
噴酒精噴到好榎
屋企匿埋
廁紙無哂喇就快
想出街買
喺𨋢口又唔敢㩒掣落街

衰喺個掣度
衰喺個掣度
衰喺個掣度
衰喺個掣度

巴士呢排
落車要開口大嗌
㩒機呢排
連膠手套我都出埋
死慳死捱
買口罩身家用哂
心都酸埋
係邊一個掣令世界停擺

衰喺個掣度
衰喺個掣度
衰喺個掣度
衰喺個掣度
MC SH
我而家就係連入鉝㩒個掣 都唔制
你可以笑我廢 笑我係個自私鬼
但係我既底線並唔會咁輕易放低
堅持 努力 永不放棄Lets fight

一樣米養百樣人 但係個個為自己
搶口罩搶厠紙 令我筋竭力疲
送去隔離 就只係因為㩒左個掣
整花個肺 醫藥費 真係有排計

搭小巴搭巴士 咪由佢飛站囉
趕唔切翻工公司 咪大腳射波
就算燒到泥 都唔會㩒火警鐘
放低執著就讓 一切隨風

一句講晒唔再信個掣係我既原則
無論遇到幾多困難我都堅定不屈
彷彿 個世界 充滿骯髒與漆黑
唯有愛與和平 填滿人類嘅缺失

衰喺個掣度
花喺個肺度
衰喺個掣度
迫死班細路
衰喺個掣度
高左個八度
衰喺個掣度
冤屈無路訴
衰喺個掣度
衰喺個掣度
衰喺個掣度
衰喺個掣度

punk

唔係話唔想佢地有唔同發展
但出返廣東punk真係好欣慰

之前有巴打話佢地啲歌其實就係Green Day溝許冠傑... 真係好貼切
見到佢地玩返之前啲曲風真係好開心

push

問題喺邊度？

有返之前嘅風格真係好感動
香港green day

有D感動

明明係 blink 182 , 點解話似 green day

Captv

終於唔係普通情歌POP 好正 仲要DOOM風格拍片

以前既CAPTV好正依加金剛CREW無依隻鳩鳩地既FEEL

金剛crew 好鳩喎

返來了

正 有返以前嘅feel

黃band，出呢啲好過出mk情歌啦屌

唱返呢個style 咪好

勁耐冇出punk rock嘅歌

金剛crew嗰種鳩 要你份人都鳩先明
深度鳩

現場難聽 無計

淥個麵 跟住去 小個便

No punk no gain

推推先

又話乜q 黃色音樂圈？聽首歌比個like啦

推
我鐘意嘅tonick終於返黎

pysh

翻嚟啦 係以前嘅tonick

推

MC SH

呢種風格 好似見返熟識嘅tonick咁

返黎啦tonick!!!

push仲係好少人聽

屌手快撳錯

幾好，再放啲更好

衰喺個掣度
迫死班細路

聽到呢句好想喊
ToNick返黎啦！！

點解個artwork有d似⋯⋯⋯⋯

難聽啲講句 恆仔個唱腔 真係一啲都唔Punk Rock 好似唱兒歌咁⋯

好正喎

廣東話博大精深

高汁到呢

唔錯唔錯，絕對好過牆鑲屍首

欣賞佢地之前靠mk歌拎完獎都出番依類型既歌
唔似垃圾Dear Jane咁

高質

政策才是因由

唔係有啲似，係照抄，呢啲剪啲果到剪啲，我已經DM左個ARTIST

其實我都dm左⋯⋯
對方都覆左我話dm左佢地架
連句activities for children 都貼埋落去⋯⋯

好似全部落哂架

有無佢未下架前嘅原片睇吓？

佢地都remove得好快

欣賞佢地反應快

MV 無落架
係邊part 抄🤔
呢個?

不過佢哋反應好快👍🏻
同埋係個designer 唔關tonick 事掛

係啊 成個graphic
仲有新logo 加埋其他成員張ig propic
點都好啦settle 左就得

以為佢地出唔返呢種歌

但mk情歌令佢多d收入買器材唔好咩？唔同類型嘅歌都出咁咪好 又有收入 繼續出歌 睇下恆仔ig佢諗咩

以為抄杜蕾絲

上次出完一首差D比人屌到收皮

其實唔岩聽咪等出下一首 🤷🏻‍♀️

ToNick必須推

真
睇返恆仔ig story真心覺得佢都好無奈好灰

衰喺個制度

fans淨係諗到自己想聽咩歌 冇諗到人地搵唔搵到食 維唔維持到 點解維持唔到 點先可以維持到 成日覺得歌手出歌係為討好聽眾 首歌唔岩聽就即鬧人 其實創作者係想表達自己